[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4571）

巴黎又撚賭仔

卡雲尼 包皮 伊卡迪
差尼馬

Fast

Psg 比多球我

Slow

輸半當贏左了

夠膽5:4

屌大注個注閪左 呢注唔敢買就中

54硬

VAR 啪啪啪

巴黎場場幾球幾球咁去

6:3未

睇咩var

炸！！！！！！！

炸埋

4-3

炸

笑撚左

我屌

撚狗

笑 原來唔係54 而係43

44未

下盤黨上水未

屌

輸半都唔得

on9 包皮無掂波都炸

巴黎呢隊野

咁都有得撚

比我輸半都唔撚得

紅

屍都冇得驗

尼馬紅埋

巴黎紅兩件

紅埋

尼馬

公道講句 卡雲尼依條仆街炒左十幾球窿門

真係好恐怖

尼馬首發紅幾倍

100

黃牌先

唔係直紅

想睇44

psg

服了 唔撚再會買英超波同psg 撚狗撚足2晚

Ps臭g

輸 半 當 贏

贏3球先1.69 都買

信我 你會買返

neymar慘撚到 比人攬住行
球證唔撚理之後屁推開佢即黃

樓主名

唔會 之前話左唔再買韓狗波成年冇買過

隔咁撚耐追返轉頭 on9

Psg主其他 有驚冇險收米

中就gel 岩岩驚到閪

派我

我買嗰陣1.7幾 知佢落撚到咁唔會要啦

改完呢個名之後好旺

賭仔係咁架啦

好名黎

波圖仲0:0
集會定踢波啊家下

我了

補番上面兩條飛咋
即場大波同主其他都執到笑

傻閪買左波圖半大 收唔到錢

癲到 下半場都冇半大

屌 塞圖唔撚係半客咩 以為中撚左 打完機屌你老母半和仲要輸3:1

賤種波圖差啲輸埋

炸左

小保加讓得深到

波多 唔係和就贏 仲要讓到咁深點羊

佢老母....串左psg7+

垃圾隊

最撚好輸 垃圾隊，收小10幾K

串埋下體同沙士菲
三場全格

派？

好彩岩岩即場執左atm 8.5s 同 psg主其他庶

Lm

刺客巴派我

贏到笑

派我ok?

好撚開心！屌！

同路

健哥買左乜

當蒙7雷同阿美個場買左蒙7 你就明

8X1

中！

中左求派

見你理我 決定派你！
我成日無人理 日日比人罵
留TG 有無恆生轉數快

20000

我

得返50

型

唔係100樓但派埋我plz

屌比波圖撚狗，條5串一輸佢條仆街

0700 角大

中 頭3抽1 $100

有

朝早波有咩心水

小仆 goalll

jump

秒針左

智甲又嚟半大

你買客fg?

智甲就吾好學人用var啦屌

智甲都有var

高手 昨日又針6000

聖路易斯goallll

Real goal live緊

聖路易斯

克雷仲廢過pumas

2.4/3s上船了

聖路易斯
輕鬆高水盤

客勝3.3

一齊收錢

屌前一場明明有10幾倍 呢場得7.5

每次見到炸波 個頭就痛

墨假半大未
冇波冇角開即場做乜撚野

智甲2.5球大，快d出黎見我

小保輕鬆半細

墨超0角

想買反cup

咁勇？ 俾人禁屌緊

有角未？

小注左

班主大注買左係低水少少

主場平半低水 力度不足又下盤 依場主唔反cup以後都唔賭波了 全部都係假波黎

客隊守到完

智甲墨超唔入波開黎做咩

明明係客隊攻緊

屌 墨超半大又死 開夠半細未

0角 爽爽爽

支持cup

主隊毫無威脅性

唔係半球高水咩

連登仔個個平行時空

聖路易斯咁快傷2件

咁踢法仲有波入？

屌 點賭

3串1斷基達菲

點會買隊廢

1c

上次歐霸買完諗住追多場

智甲

半大未

克雷半場都過唔到

有角未

1

唉

想allin西床

8未

點賭。。。

你老母智甲 下下買佢都細到撲街 一係卡2球大細盤走水 玩你老母咩

仲有會成日腰斬

場智甲1分鐘炸完就冇再入過

腰斬先on9

以後真係避左佢地呢d垃圾聯賽，明明盤口走勢呢場起碼3球 dklm

呢場劇本如下
客主
客1主2主3

買水床高水大波好過 阿假

墨假場波 聖露都開始守
衰鬼你主隊又真係禁區都入唔到

聖路易2nd goal？

呢兩隊加加埋咁多大波 一對碰反而妹到傻

木狼 呢隊野睇佢唔透 明明班人廢到撲街，點解可以場場d分甘hi大

Nba假撚到仆街

聖路易斯
完場返黎gel

克羅cup唔cup到

玩具好好玩

小保加-2 和

仲有2/2.5

姐係no goal

主隊和唔和到

極限注 6.5大

一定要得

難啲

跳樓注7.5大

學生100%

河床12m

gel

Blocked

咁撚早？

1-1!

咪咁

11:14 了
澳洲快3個鍾

睇錯

屌 係啵

閪床唔閪

Ok原諒你一次

汁多少

買左少少no goal

今晚有猁

克雷上次點贏蒙柒雷

老女人

克雷廢到

星期五12點開始到陣間9點嘅馬拉松就完左…

仆街psg又支那加油

22k 臭閪波圖 半大埋就40k

河床直吊負一，oK?

頂唔順瞓左，馬體會個盤

小保加 唔炸就穿盤

炸兩球

4:0 計埋炸兩球

4C 爆到8未

克雷goalll mei

有冇人要水床？

Me

克雷真係廢到。。

Boca -1球

仆街3:0

阿甲真係得小仆街正氣

2.5b易到

水床好似伏伏地

克雷cup兩球快

Boca-2

追和當贏

西床睇完小仆街炒人3球 呢場會點

炒0:6 要贏double

入一球已經收貨

奧達斯入未

要大炒了

波都唔識踢咁

炸完冇對家入

6c?

6角

-2 快

1.5/2b 入唔入得過

半1全10？

半一全8得啦。唔貪

一早就俾墨假陷害

賣分波

no goal頂住

7角 6.5b gel 快手8角

墨狗 比多4C

2.5/3s

克雷本身就廢 賣鬼咩

克雷上季係唔係榜尾

好似第5

入未

聖路易斯就第8

反PSG了

有咩

-4C 快連C雅

墨狗比多C 未

老女人又燈到nogoal

咁你仲Like?

一開始冇睇清楚，已unfol

比多c 可以？

因為佢支那人

智甲我屌你老母

比多C未呀墨狗

買多場大波算

克羅讓半球

因為佢係孽瘤

連c牙

宜家先識入

笑😄

場波16分鐘就完左

絕殺角 嗨起來

嗨你老母

智利甲 nba

1：1智假

維多c

強行大波啦屌你老母 垃圾智假

支持學生

8.5s冇買到

贏左 幫我要拿根

唔入波仲要絕殺你

巧驚驚

唔撚係咁都大到下話智假

有角未囉 毒品佬

係 智假

西床半客

入多粒啦屌又比假希望

奧達斯

啊...cup cup cup

支持

聖路 早餐錢

係就入多粒
我買左2.5b

墨閪入未

2:1 爆你菊花！

跟左刺巴買

Boom

好耐冇見

智甲炸左

嚇死人咩

本身諗住去旅行吖嘛 休息下 點知去唔成

屌 垃圾聯賽

炸左幾次

真係比佢玩死

真心啵 9點我覺得係拿根

我都睇好主隊 但買唔切 所以跟左你細波

墨狗比多角未

墨超而家廢到假波都無

屌智甲買左主勝 完啦

我都覺 但買左水床串祖亞

絕殺和都無

絕殺角！

墨超只買山度士

差一角。。。

肺炎邊到都唔洗去

聖路易贏左幫我買哂拿根盤

絕殺呢

笑撚死場智假咁樣入法

有無人7.8b....

開龍門球 條友匿埋係個龍後面 之後偷波
果然係垃圾聯賽

7.8難啲有

6.5 7.5b

克雷追和都做唔到

第十三口 祖亞雷斯[0/+0.5］..

追鬼咩依隊垃圾

醒唔起學生妹簽左rojo同馬斯翻去

1-1

我話炸左呢球

8.5高水細冇入到

跟！

沙士菲咁勁

同路
雖然輸晒往續 拿近況柒
不過應該無問題

沙士梗係勁啦 唔係你帶口罩做乜

同路 下盤穩贏

勁條撚 上次班仆街hea踢到

仲博唔博9點半大好

大佬早晨

河床又西

學生隊屌打西床

轉頭就12碼
再射失

no goal cashed

想同尋日出真特半大位手足講多謝

河床點排第一

0-1 0-2 波強

小仆街先第一

九點有冇可能半大

球探寫第一

夠膽墨假連開下盤

朝早4場都係下盤

佢今場輸左 小仆街就第一

真定假

拓荒者-5.5 I am allin

羅馬x廠易到

有咩問題

點解會買左沙蘭迪兵工廠

依場skip啦 根本賭運氣
沙士幫仆街成日突然間Hea踢

啱啱有靈感點知買唔到

Miss

又慳返筆錢

哇股災。。。。
熊軍賺到笑

水床大波上

河床有12m未

琴晚針咗10口

河床12m missssss

好得閒 唔洗做？

水床班仆街 轉頭就俾人入 之後幾個12碼miss哂

學生妹中楣

我床goal

河床1:0

我床GOALLLL

水床搞咩 咁快入

睇下有冇炸先

係

竟然唔撚狗

波都開埋

無炸到

快開半大全大

一陣就河床12馬miss再對家入

幫我含？

而家入完都要等多陣先

拿根 goalll

0-1

山度士拉古奶

長過5cm唔幫

下盤又輸

拿根 正氣到

地獄主場拿根亞作客都唔閪

拿根cashed

追和未袓亞

真心唔明好人好姐點解要報假
等我感化下報假黨

成日撚冇新意

拿根 墨假一哥

1:1

一個墨西哥只得一隊山度士

河床rc

主場王山度士

佢作客俾佢撚過幾次

拿根 輸返幾場俾人睇低就會踢正氣球

拿根亞 fg

佢未贏過 今場極限禁屌

主場王

又黎秒入半細既仆街墨超

迪祖秒針

唔叫

琴日普馬斯先殺晒

祖亞

終於有一哥嘅氣勢了

主場只信拿根亞

掛住屌玩具

拿根入多球喇 屌

馬拉松又完 又悶死

今晚有穩如哈馬比

仲有生活好

半大？

學生妹-2

迪祖琴日架啵

墨假半大未

買大先

我做乜走左去買祖

祖亞追和先啦

又黎攞鳩當大 屌

水床大波-2

又黎撚鳩半大

啊！！！

河床身份最高 河床都愛遇到 若到手便更自豪

机 連追四場墨超半大全西

祖亞 又頭先克雷劇本？

人地下盤領先，祖亞雷斯收皮啦

哎屌 一晚中幾撚多次墨假伏

又秒goal一球到尾？

屌 早入又半細

又黎半細 仆街

墨超成輪全半細。。

祖亞雷斯

祖係上盤定下盤？

點踢都係半細

下

屌你拿根亞 快手俾多球喇

奇蹟半大

屌你祖記半場追和先

贏完尋晚 今日墨假比撚返哂佢

下半場和都未遲

比個12m 啦

假到咁 可以講咩

祖狗快追和啦屌

好撚野 墨假

一球都唔撚比我

全半細 第一次見

屌。。。

賤種到

祖狗快手d追和啦！

巴打追晒4場陰公

又輸返已經冇感覺

好心傷

墨超意甲祖都係大賤種

乜波都細

好慘

Feel到水床再唔2:0...好快俾人追和

河床入有冇多球

學生隊2:1

腎

月頭輸3雞...前日用1k2推上23k....今日得番0蚊....

G持

祖和啦好冇

0-2

學生隊

西床做乜

食咗春藥

屌你老母學生隊一買半一下盤，又咁撚正路

西床會正氣嗎

學生隊屌打輸波

學生妹大波-1

學生識鬼踢波咩

水床咪比假希望

一陣3-2

呢3星期贏左25k
星期六日清左袋

祖亞2.5b

門興輸我50k

閪床竟然正氣

佢唔撚入波我都要2.5b

都話左閪床唔閪

屌 分球比拿根喇

老女人又出毒水

祖亞和未

岩妹出100%水未？琴日針左20k

同你差唔多 不過我連推都推唔到

猁狗

大家琴日有無買馬會大？

Allin?點解針咁快

祖亞大波又死

2.5b

買拿根咪幾好買咩大球

應該0:1 FT

還有時間

拿根同2.5b 揀咗2.5b

點解要買大波

係囉 點解呢

學生妹入一粒開大波啦

屌 好樂觀Ching

依家針左幾多注

下半場多數一粒都冇

賭甘耐 習慣左啦 買左就等結果喇 緊張都無用 只會辛苦自己

閪床學生入多粒喇

祖亞和!

追和呀地獄主場

門都射唔到 和碌撚

拿根 針

屌終於入返一球

屌 秒和

var？

開客主得唔得

大波波-1 加油

ok

屌 客咁都入到

拿根 唔係贏唔到掛
話哂一哥

好野買學生..拿根全針

唔俾1:1

地獄主場作客又閪

似1:3完了

拿根入返粒喇 屌

次次唔係輸就和，作客贏返次得唔得呀

收$

cup 佢老母

墨假全部下盤易賭到

又同路呀 師傅

唉 買乜豬乜 點算
想r撚含

我要全格 cup 佢老母

河床立即入波

掙扎 快入多球

Ok 贏要贏到盡

第十四口 準備....

搞成日 希望有得gel

我ok

又輸？

lm

我好想輸

大球得1.68開硬呀？？

im

條飛由尋日玩到今日

絕殺呀

又貼飛唉...

過關忌買大細

打和完場ok???

點解？

難補飛

穩如哈馬比

No

其實都係講運氣

兩邊都入一球ok?

巴黎 7+ 有冇人有跟

No la

阿甲細波穩到

Sure

大波又收皮

山度士

買撚左河床-0/-0.5，祖記+0.5

你琴晚有mon po咩

好想派

同自己講好多次輸翻1,2注個心唔好亂，跌到得翻15k果時又係低唔住亂嚟，即場又亂追亂嚟

主隊絕殺 嗨起來

拿根亞 作客蟲

俾我過關啦，屌你老母

虎彪論

behavioral addiction

1.7大波都死

點解咁問？

23k就去食返餐好㗎啦，屌你真係嘥錢

係時候啦
入多粒啦

完左今場你就明

山度士帝王射球

拿根亞攻下喇

完未

你派就有多粒
幫你叫

罐巴係咪skip左你派了利申職乞

頂你

skip左派 仲叫職乞

上半場俾假希望半大，下半又黎

屌 哩輪墨超on99

我琴日未派
等陣如果開到大
我再派啦

點睇都開唔到

比多一球

我要你半條屍都冇得執

Part time ok?

拿根亞入ok?

1.6x大波 唔通真係中風賠率

成型大波西又收皮

快撚手完

一係2比1

咁你買左咩

半大加大波

買左英超下盤嬲撚到依家

刺巴2萬過關斷1

叫下大波啦
有絕殺架

奇蹟開大ok?

徦撚到下半拿根放哂水

上盤投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

唔好發夢 錢都收哂 拿根假到咁

買咗愛華頓同屈福特，正臭系

Goalllll

365咁早封晒盤做乜

屌 炸

就係有絕殺怕你買

曼 單頭
愛單頭
中1輸1

RC

又撚 屌

利狗

係咪睇緊var?個free kick睇咗成3分鐘

買左狼對家屎忽痕買下盤

而家食紅做咩 又唔係12m

巧驚驚呀完未牙

有冇十2碼？

無12馬你紅邊個都唔關我事啦

Free kick goal

球探彈出 紅牌

打和大家收錢算啦 好嗎

半大 早飛！

叫都廢事 輸鳩左

完場未

屌
2.5b

瀨屎了

廢人食全餐啦

比球12m la

祖亞原來 有個攻勢 中2次柱
唔係cup埋

完

客主快

半格比狗

空門倒掛中內柱 責住條白界碌

又唔入

On999

又var??

冇人留tg 不如重抽10個喇

客12m

中左次柱
倒掛 又中柱

斷墨假大波
唔見3000

12M

新紀錄13連勝

1-2 輸死

Ft 1-1

強開大波

var

又無左個12碼？

準備跳樓

完左喇 仲12ma

拿根絕殺

河床上盤2倍派錢

1-2 再見👋

仲信佢地撚狗

做咩報假
痴線

主隊岩岩連續2下中柱 左右開弓

手都握埋

12m‼️

河床

呢球一定有

12m

嚇到瀨屎 報假狗 我巧驚驚牙

12ma

missed

....2.5細 上盤

。。。

唔入？
咁撚耐既

拿12M

On9唔係絕殺嘛

真係12m

Jm9 12碼

一講12成堆沖出黎報隻

咪又係miss

球證買咗大波

On9 missed

強行上盤

真係12m?

點牙 完未 瀨屎了

真係missed

12m都唔入 屌

屌 客on9

有冇報真撚

哇 屌

goallllllllllllllllllllllll

goal

Goal

1-2

好似射失左

goalll

goallllll

1:2

12m goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

yes 入埋

中喇

On9 90+絕殺

屌9 上盤 細波 最終要輸錢

假到

劇本開2.5b上盤

喂又誤中假波

goallllllllllll

原來客12碼

1:2
大左

拿根亞怪錯咗你

都話架啦
信自己

屌我真係喊出嚟
2.5b終於有

我屌你老母呢頭空門中柱果頭輸12碼

假撚到

成班基層報假

12m 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

gel得了

炸未

終於中拿根

last second 12m

？？？？？？乜事先冇啦啦12m

強行開上盤

感動到

等你抽

勁中 2場都反cup全格

立即完場

拿根點輸 拿根手足

其實補幾耐

屌你老母

屌 嬲

即場99分鐘？

Thx for carry!! 真特半大

四

我愛12m!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

派了

Skip晒唔洗輸

屌你老母咁樣斷我3x1

下盤慘死

有料！

假鬼咩 客掂到個波 主仲推跌人

易喇14分鐘有得收錢

屌你個閪

補到入

2-2 快手

唔講啦
10 1 300
抽完沖涼

最衰撚撚大

屌 咩撚野波黎

踢到100分鐘

南美波經典 紅左都win

Q

me

🤤

主場球迷暴動未

最

斷咗

癡撚線明做比上盤

刺巴中左？

買果面12m 終於入波

cashed
慢慢屌假波啦

2-2

墨超好撚on9

屌你老母上面班報徦撚不得好死，以前都係玩下依家含家產12m都玩埋一份，同個雷速支那app一樣未射就話 飞了，吹了

最痴線係主空門頂中柱
之後輸12碼
過山車

點解我感覺補成10分鐘

屌排11 有份叫 抽埋？

追和 快

1-2 ft

補4 而家102仲要輸埋12m好波

3-2阿仙奴

刺客巴下個月等你帶領
心靈連中
買就連輸

屌你老母由頭輸到落尾都無咁灰

刺巴買咩啊
我聽人講你有條2串1

報徦撚輸撚死

補撚到入

留定先

斷左祖記，點解可以俾人絕殺，。。。。

唔係3串1 斷咗智甲咩

3-2cup埋

針咗10口中返兩場早餐波

假波得益者

呢場斷埋

報報下真係有12m

Me la

未 93:45秒 客有個單刀機會
客掂到個波帶緊上去 主一野撞跌佢 仲用手清波

正數？

排14jumpedd 麥記無得加大了

信我 今晚哈馬比半大派錢

本身諗住輸

多謝你,
其實你係咪未來人?
我都想好似你咁淨係等賽果.

我都係

抽中我既話 請派比蘇b 🙏🏻感謝

用腳踢到佢再撞佢
好耐無見

墨假真係好撚正

喂 留夠啦
擺明過哂你班友仔仲留
同埋 我一話派你地先出現果班
唔派啊 係到講多d野 等我認得先啦

收到！

gel gel gel

我睇365 好似94打後先有

和波慘死

派未

地獄主場作客終於贏

Same 慘死無啦啦有12m

主果個會唔會比人買起

唔派講唔通喎

頭十lm 1百算啦

365 都怕咗佢 85之後唔想開

贏到笑未

派

佢前面未入補時就睇ิvar比客隊紅牌 跟住過兩分鐘又睇有無十二碼 睇咗至少5-6分鐘

追數極限注 利物浦主勝

派啦

2.5b goalll

贏到月中 連針7場 正式收左皮

係咪痴撚線
明明主最後果球罰球差啲入撚埋，可以空門中柱，之後就輸12碼

朝早波全客

假撚到喊咁斷3x1

唔好沽鳩寒啦 派啦

拿根亞

真 派我好過

請一定要派了

仲要比假派撚屌 你好慘

係咪認得先有得抽

Diu

墨假食屎臨尾爆

就係抽認得果班人
中左傻豬巴
11:15內留tg
唔留重抽

琴晚笑死 不加xxxxxxxxx

1.1點追數

有無抽我

Yo!!
Thx 罐巴！

係
有你架 但唔中

輸成幾皮 下個月再推

有冇我份抽先

jumped

係咪應該分100俾我

留唔切 針

罐巴我日日都有屌波架

屌你老母祖亞雷西
永久bl

唔緊喇 你贏就派 祝贏

本身連中 輸 心跳果場only

空龍唔入

唔知邊q個我都喺波台好耐

有料

你一定有啦

果球幾碼頂中柱已經屌出來
仆街到輸埋12碼

想問我算唔算認得

墨假真係假撚到

以後德國波都唔撚掂 賭親都輸 除左比垃圾

德國只信rb

下次再乞過針到仆街 羊多啲

屌你老母個紅牌都唔知係咪專登比引主

一場西維爾搞到成晚輸兩注 屌拿星

。。

認得

好在 開罐巴贏多啲 下次再lm

又要等到今晚

德乙最難賭 賭左咁多年 當年得柏林聯正氣

假撚到你

德乙角不知幾好買

刺巴幾時派下沾下旺氣
我都同你屌左好耐波
係呢個post兩年都仲係到既人
無乜邊幾個

我琴晚針10口，你呢啲小意思

柏林贏完唔夠睇醫生 讓半一贏得1球

今晚想買佢對家

買左1:1波膽加時加到入都有

唔該刺巴

輸多你20賠到，你應該冇咁傷心

我係到好耐啦都依期一齊旺開始

我都兩年

馬拉松報數區

+100 毅進星

都係 不過當年幾萬咁買都夠食下飯
而家就真係唔掂 唉 仲有10日先出糧
輸到0 真係次次都連針5場以上先咁
又收唔到手唔賭

屌 我都係喎
你記唔記得我叫放蕩不gay

我平注500/1000

有我

記得啦 我之前叫小賭怡情 長毛巴教左我好多野一鋪過煩撚到仆街

祖亞雷西全隊空難死

可以M記加大

10 1 500

睇黎冇人記得我了

千祈唔好借錢賭，借返嚟嘅錢唔會贏

大佬今日唔使開工？

一鋪蛇
哦 我記得你啦

已經借左 個個月都清糧

負緊數

都冇野做 日日返工碎腳趾

記得巴打好似一齊旺後期先係到 唔知有冇記錯

仲有幾多期？

西甲真係痴鳩線 連針3口
贏埋都唔夠輸

咁都記得 果時好羡慕美斯

3間喎 最長都要36

奧沙 愛滋 基達菲食撚屎

呢場開大同ATM大波反cup真係估佢唔到

其實美巴係唔係demo都好
佢果時都好準

琴日 日職清袋 求派

我要起機

Ng同馬都好準 果時佢同唔知咩巫嘈 就好耐冇入po了

要今晚至有得賭

但佢買馬 跟唔起

波馬都經常中大飛，可能買500吹50000

same
日職針撚咗8k

成日都最尾個場反cup

唔識賭馬

以前高士路啲NG 講完陣間就入
成日朝早起身等佢即場

留名

LM

好似仲有個叫高士路，又係南美NG

我了 場場有啊巴打

美職嘅好勁

屌你老母咁撚多cdrom 屌撚晒你地老母

閪船 水手 我即刻屌晒佢地老母

995

又執咗幾多